$3500以下嘅手機都係垃圾 啱唔啱有冇道理

如題

冇

in other words
樓豬想買部3500下嘅電話

屌你啦

你又知

iphone se啦

你啱

$3500以下又高性能只能用 poco f2 pro

屌

正仆街

屌, 怪唔得 依家小米好多機都要賣3500以上.

超過3千以上既都係垃圾

學到野

笑撚左

貴價手機都有垃圾，睇個名就知

師兄受咩刺激

ON9仔 大把有3500以下CP值優質既電話!!!!!!!!
例如加多少少錢iphone 11 pro max同埋samsung s20!!!

你買部sony手機就會知

未用過

不適用於連登，
例如有人問dse 30分以下都係垃圾科，
相信連登仔會同意,
唔會作出任何推薦

已封鎖用戶